決定擺撘港鐡

1蚊都唔比佢賺
港鐡收檔啦

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

車照搭
唔比錢咁解

綠卡

坐巴士都唔撚坐佢
屌佢老母正仆街

屍殺黨鐵好危險